2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論17 飽包豬

今天《足球小將》舞台真人劇製作發布會在東京召開，確定8月份正式上演。舞台劇採用索尼公司開發的最先進體感技術，能讓觀眾感受到“猛虎式”射門帶來的震動..立花兄弟的組合射門將由真人現場表演..索尼大法雖好，這個大空翼的役者真的無感啊

唔係呢個post留言

留左啦

腎仔留名

嗨

最左

順眼啲

🐷🐷

好型

中間兩隻漢字點解？

浦和DF森脇「口臭い」発言問題、Jは「侮辱」と判断し2試合出場停止処分

09後 好似好開心咁

衰仔 有桐谷美玲仲媾鬼妺

抵死

左二最順眼

狗志又然

有第一人招呼

係咪第一言手寫

屌食屎啦狗志，對自己啲球迷閪撚到
對我川就招呼周到

上次日本Kengo冇嚟都有香港Kengo招呼

我川第一人

錢已收
理撚得你

招呼宇宙川係地球人既責任

唔知今晚我川有冇機會Super

東方做左D咩黎 搞到班架仔多謝

#ACL2017 いよいよグループステージ最終節！ノックアウトステージ進出へ #絶対突破 の条件は??

本日、5月9日にアウェイで韓国Ｋリーグの済州ユナイテッドＦＣとの対戦。

グループステージ突破には
・済州相手に４点以上を奪い、３点差以上の勝利。
・同グループの江蘇蘇寧とアデレード ユナイテッドの試合が引き分け、または江蘇蘇寧が勝利。
この２つの条件が揃わなければいけません。

ゴールラッシュが必須です！

済州ユナイテッドvsガンバ大阪 ◆G大阪 GK 東口順昭 DF 三浦弦太 ファビオ 米倉恒貴 オ・ジェソク MF 遠藤保仁 井手口陽介 倉田秋 堂安律 泉澤仁 FW 長沢駿

遠藤保仁有返正選

絶対出局

冇左樓豬呀Ma

淆演派飛??

比女影

今晚準備做送分童子
仲唔多謝你咩

艾迪美臣真人好白

右手

又自貼 ... 茶記有波睇咩

真人好型棍

大王

東方正選
33梁宇昊
2米曹
3迪高
4白鶴
7徐德帥
9洛迪古斯
12曾至孝
13謝敏榮
14鄭璟昊
15羅拔圖
23麥基

梁宇昊

老左d wo Ching

G

有得食食左先啦
屌哂你地果份

謝敏榮

對奶漲卜卜

隻眼影畫得重手左

假嫁d奶

又唔係揀奶媽
要咁漲同咁老做咩

事源日本川崎前鋒首回合作客到香港時，因有些球迷在票務安排上有誤會而得不到門票，當時東方就在開賽前安排所有遠道而來的前鋒球迷入場，球迷十分感謝東方幫助。所以今次回到主場時，特意拉起橫額多謝東方上次的款待。

這裡有無管理員

今野秦幸咪係

為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

樓豬

今年臭腳件主場幾靚 想淘件樓豬翻嚟

淘

會爆炸

外圍我川落到五球

鄙視

1 接納

3850 讓球 星期二 1
濟州聯(主) 對 大阪飛腳(客)
讓球
客[+0.5/+1]@2.22

$ 1.00 $ 1.00

飛腳出線自貼

唔會俾錢吹田飛腳

留名等睇走數

鄙視你比錢淘寶

-4球

阿里巴巴大股東係SoftBank 都係俾翻日本

馬雲

456韓狗

屌

絶対突破

日本狂熱球迷很多，但能說廣東話的就十分難得！今日在等等力陸上競技場，就有兩位穿上前鋒球衣的香港球迷，兩人本身亦支持香港足球，只是被日本足球文化所吸引。

阿愉已支持前鋒逾10年，他平日也有留意香港足球，只是更喜愛日聯。已多次到日本觀看川崎前鋒比賽，會在死忠球迷區觀戰的他，與同行的阿東都不懂日語，但已懂得前鋒的球迷打氣歌，而且對前鋒的事情十分了解。他們表示：「前鋒在場外的檔位很多元化，早前甚至與牧場合作，球場外安排乳牛，球迷可以擠牛奶。」另外，他們亦透露有位叫「菠蘿先生」的球迷，除了懂得普通話外，亦會在每場賽事送贈菠蘿予前鋒的MVP，今仗亦準備了三個菠蘿予東方職、球員。
另外，東方亦有約50名球迷隨隊作客，亦去過南韓水原的Jack表示，日本現場氣氛比南韓好得多。東方在香港亦開始有在場外辦攤位，雖然與日本的規模不能比較，但Jack認為已做得不錯。

邊有offside

黑哨泡狗

泡狗日常

泡狗可恥

goal未

對面goal左

臭腳踢得幾好

話口未完就失波

渣架

乜唔係欣賞川崎秩序咩

米倉無態都出
重包越位

-4

三星1:0

1:1

腳狗

代馬會多謝你

樓豬唔可以放棄

放棄左

小林悠傷出

我川1:0

個龍笑死人咩

真係好柒

MF 39 泉澤仁 OUT → FW 9 アデミウソン IN

1 接納

3853 下一隊入球 星期二 1
濟州聯(主) 對 大阪飛腳(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.62

$ 1.00 $ 1.00

DF 14 米倉恒貴 OUT → DF 4 藤春廣輝 IN

監巴監巴哦沙咔

川崎對東方嘅比賽就快開始，係關乎生死嘅比賽前主隊球迷看台上竟然有張多謝客隊款待嘅banner。氣氛咁河蟹，唔通主隊視呢場比賽為友賽！？🙂

紅鑽版主後加: 已有版友證實係 我川第一人 Kengo Tsoi寫嘅, 感謝 我川第一人 推動港日友好, 希望佛山龍獅可以學到我川球迷咁勇武D, 趕下記者走呀, 打下大宮D fans之類咁

2:0

link ?

頂呀 一睇以為係日本人球迷來 望一望張相咁熟口面 先知係我川第一人

嫌狗志唔夠柒

佢已經係日本人

腳

Ja ga

最後得返井手口

見到我川有大王同冇大王既分別未

咁都唔入

強都破唔到

我川3:0

井手口個灰頭真係好柒

成隊1球都入唔到重柒

4:0

比D力啦 落場踢緊既藤春廣輝 艾迪美臣

辣殺

威武

唔踢仲咁多野講

呢度D腳狗user name都好低汁

一個比人笠死
一個甩位放題
一個唔識入波

無左個老野搞成咁

一個上一輪炒12碼

一個場都唔落

要靠個廢老

你難攻不落呀Ma

又要出局

佳蛇

你班人內哄

放棄舊登啦

撚狗

柒左咁多場抵死啦

恆大2-1

Offside

泡菜加油

有生之年可唔可睇腳拎多一次亞冠

肥基亞加盟

想睇多次三冠王

2018 2019 2020.................

9年前睇過

不了

四冠

有生之年可唔可睇多一次世冠飛腳對曼聯

唔買前鋒繼續無冠

世冠

樓豬分化腳狗

usami+大舊佬?

香港亨利準備入場

回家吧

決賽飛腳對曼聯?

文員好快翻啦

大隻佬返嚟為左食燒肉

致勝組合

大阪90後好鍾意留學

亞冠大過一切

幾時到安仔 井手口

樓主應該go mu la diu 同肥雞一隊

前鋒踢到巴塞咁款

東方毫無還擊之力

當年好好睇
endo傳親啲波都有
又播戶 山崎 二川 橋本 明神 盧卡斯
有前無後好多波入

樓主頂普巴

明神叔叔 宜家做咪做左失蹤人口

傑志對東方都踢到巴塞咁啦

去左長野

東方入個球都係辛祖ON9

之前佢搭住你好尾機

2:2

Cup埋

三叔快

二川+橋本+遠藤+明神先最勁

果時有無宮本隊長？

希望出年傑志唔好咁失威

東方好似小學生咁。

應該有，同期。

球證尻吹

ルーカス
二川孝広 遠藤保仁 佐々木勇人
橋本英郎 明神智和
安田理大 山口智 中澤聡太 加地亮
藤ヶ谷陽介

明神同宮本應該合作左好少時間

藤谷

樓豬都要打後備

家長 遠藤 橋本 山口 宮本同期

樓豬個時係sato

頭先係地鐵 見到kim sir

原來佢都幾高大

個陣係東京呀

突破盲腸

見過幾次

家長個陣係青年軍

入車廂搵地方企
一望乜呢條友咁熟面口
佢坐係我面前

05年腳拎冠軍都係靠今野89分鐘ko最攻

活字典

又欺

佢唔係無面坐地鐵咩

唔貼伯伯了

盧卡斯好勁

不過個陣明明有松代點解藤谷會變正選

集氣泡狗絕殺

不了 睇泡狗仆街仲開心

又係你

對不起！我錯了！

Gamba Osaka 3–5 England Manchester United
Yamazaki Goal 74'
Hashimoto Goal 90+1'
Endō Goal 85' (pen.)

Vidić Goal 28'
Ronaldo Goal 45+1'
Rooney Goal 75', 79'
Fletcher Goal 78'

我川首名

我川小組準優勝出線

Kashima Antlers /Muangthong United – Kawasaki Frontale
Guangzhou Evergrande – Kashima Antlers /Muangthong United

首名咩

全場不過好濛

對賽贏含大

小林悠作客入球

怪錯我川

我川

696首名出線就打含大

首名打含大 次名打我川

輕鬆啦

要贏先首名 會唔會簡打我川

次名可以打宇宙川？

係
鹿島鹿角 對 蒙通聯

首次名格劍

之後一齊正選了

馬鹿一定唔會咁衰仔專登輸波

最多大家都唔叻

之後又踢豬又去大分
個陣腳啲外援前鋒好高汁

作客果場咪又係豬波 利申：苦主

應該唔會咁笨柒走去打含大

你地睇少我川?

一開波就瘋狂老烏到完場

鈴木優磨

返正都出局
去我川最舒服

I am Champion 🦌

1.慳返機票錢
2.秩序較好
你諗左去邊

踢完可以返屋企

⭐️⭐️🌟⭐️
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

點啊

呢樣真 唔洗去吸塵

踢完返日本驗肺

啲塵飄到去日本

696多好多粒嫁

胸1粒 手臂9粒

我唔掃你地興啦

仲po 夠膽就po埋上星期對紅狗個張

嘈乜撚嘢呀 贏波好威呀

幾日後

個日我飲大左 SOR9RY

渣ga

個微笑

阿叻.JPG

李奧:何
森脇:好撚臭呀

Hi二號戰犯

佢係上場戰犯

絕對突破

0（1）

港日友好

第一人企邊邊

去圍爐谷起爐拎光環

佢都有爐圍

圍爐圍到有朵

大家為左幾件長火比多啲運費益雨人啦

唔係益第一人呀
係速遞呀

隔離港足post話似動物園

🌸之前話3月去🇦🇺
但上個月問我借🇦🇺旅遊書
果陣問佢幾時去 又話6月去
頭先手痕search 佢ig
發覺係同悉尼大橋同照

代表d乜

去兩次會情郎

🔪2斷啦屌

去睇FC悉尼同西流姐

屌 笑L死

放張相上嚟睇下先啦

變左放牙吉

咁易咩

Agger 我都係放唔低

示意圖

成熟D啦

去西流睇楠神順平

真．🌸

肥雞主題曲:Come on Dave 應該試著成熟一點
就像是遊歷世界會令你銳變
快看看歐洲的那邊 旅遊路線
我主題曲:圍繞身邊 已六百天 你喜歡過我六十秒嗎 還期望知道這段相處裡 被我暗戀得快樂嗎

🌸係咪橋下邊紅衫個條女

Ching好眼力

仲有一個星期

Rich Ching

做咩變左愛情信箱

樓上兩個Rich Ching

去睇AV定睇腳

幫我

想改機票

識個件,

rich

你咁靚仔一定得

肥矮毒窮柒臭

回樓主: why not both?

「くさい」発言で処分の浦和DF森脇良太が謝罪。差別的言動は否定

高手

肥矮毒窮柒臭...不過有EX

玩命之旅

又呃我地

【グループG】 川崎1位通過決定
【グループE】 明日の鹿島vsムアントンで鹿島が引分or負けの場合、鹿島2位通過
その場合の日程
5/19(金)鹿島vs川崎(J1)
5/23(火)鹿島vs川崎(ACL16)
5/30(日)川崎×鹿島(ACL16)

鹿島、絶対勝って下さい！！

冇

我係真A0

11日內要比大王 女女女3次 696真係好慘

RIP

去玩好過

橫掂出左局 丁咧又冇得出場

仆街, 20號果場死都要出呀

食花生好過踢波

又要開工

仲想射波

介紹北九州新球場

高汁j3球場

會唔會貴左少少

一平

真係幾貴不過我都有隻

有無相

樓豬條毛巾我都有 不過係文員仔

cap錯左張

笑笑笑笑

U bully me

我有岩下同大隻佬

叫肥雞表演來睇下

大家都係比人笠死

小姐 做咩自己一個坐作客球迷區呀

RICH CHINGS

淺野國家隊仲係唔係著16號波衫

18 16號救國螢

ok

呢2個號碼可以唔印

請支持16號 那媽姑池

識印 一定印搶左誠隊17號果條老柴

1場限定

頭已側

點解啊 講啊

呢下真係好似女人

代入左

牙吉

月尾去東京，淨係睇到東京FC，希望睇到久保後備

睇大久保

有大久保

好多rich ching

大久保有得睇 , 小久保就未必睇到

柏後防+箭頭

因為擋得住🌸🌸
但你好似錯左重點

冇大王同我先係重點

重點係有今期最流行既金崎

Bingo!!!
斬狗英雄 金崎

狗打狗姐

丁咧只有紅狗同腳狗

你是696

好彩我兩樣都唔係

中村航輔真係幾勁

一陣日聯有冇得睇久保

一個丁咧 只有一位中村

福岡gk?

柏呀Ching

新人啱啱開始睇丁咧 多多指教

問足總

希望佢遲D踢到國家隊

教我正確射門

日本國門希望

札幌360

一個香港 只有一位Kengo

好有自信既目光

將自己個名改成自己偶像名已經係自信嘅表現

你

FB用自己偶像個名唔是有自信咩

Law, Man United Dick 嗰個先威

所以我相信肥基亞對自己把關技術好有自信

世界級

都會有比人笠死嘅一日

🚫Hey0

男神入波

開波6分鐘就3球

輸死小妹

係咪有鬼？

Yuma

首名打死含大狗

西流快到

屌 我唔想去中國

你去廣州睇波囉

又有新球員

好癲

腳狗Everywhere

紅狗0-1

我隊松鼠又比東京追和

專心護級啦

Peter仔有波入

埼玉number 1

走左泉澤人同家長廢左好多

屌返cup埋

去我川係家長執到啦 有得同大王踢波

大前元紀完全係作為

1-1馬鹿

齊心半大聯

世界波

搵你救唔救到

接實左

猜輸左就打龍啦肥雞

下回爆角啊

肥雞來鹿島 踢走個泡狗龍

角球比狗玩

有曾端準 不了

39歲

鹿島肥基亞(90後)

39歲(鋼門)

龍門愈老愈勁

如果Keep住宜家個分到完場 紅狗都要去支那吸廢氣

Yes 90後D龍門好廢

肥基

歡迎

笠死肥基亞

AC米蘭果個 Donnarumma 我入波Po是旦捉個手足都勁過佢

保方

肥雞臨走都仲幫手賣廣告

肥基亞>>>>>>保方

笑

剛剛好遮住左個會章
你懂的

露淨個頭好易key
到時key黑人白人黃種人 摩佬都key得

幫三間宣傳係必要的

696去吸廢氣

又入 咁想對含大

fc 漢城

係咁中柱

普巴做乜事指住你

優磨君 你搏咩

維他奶追和得唔得

手球

企位有暗喻 企靴里拉後邊=Back to Spain

冇wo

Ching 心水清

紅狗 696齊齊吸廢氣

普巴斬佢頭...

睇黎兩隊都好想去中國

紅狗身不由己 696就...

走水貨

咁都唔紅

似Yuma想去歐洲多d

TaoBao

1999

一人運一個廁所板 電飯煲過去

電壓唔岩 會爆炸

豬欄

含大對696既話有冇ching會去睇

Hey0

要我吸廢氣？ 不了

痾痾下屎爆炸

條女

我地已經被迫吸緊

益含大?不了

大波豬乸

呢兩日d空氣差到

新界西居民表示

度度爆錶

肥雞搞北上團我就Join

同肥雞一齊吸廢氣

名符其實既屎坑爆發

紅鑽復活

爆菊

西流3-2
紅狗唔洗吸廢氣

西悉3:2

THIS

屌你

肥雞搞既就唔係睇波團 , 係第二D團 ....

差一角

往死裡打

臀仔又蝦牙吉

邊場

Hey0 post

生氣

狗鑽

吉 B

男神1入球2助攻

嚴重警告唔好再蝦我老死牙吉

出左局都未有

16強
蒙通 vs 我川
含大 vs 鹿島
上港 vs 蘇寧
濟州 vs 紅鑽

氹返吉B

我川 696 蘇寧 紅狗

我腳絕對突破

你佔三分一

件日職版咁靚 但呢度個個去買亞冠版

Why not both

呢度興出局收衫

Rich

慘

樓豬the richest

好Rich

斷一關

想斬人個腎

斬我 快

係邊間訂

21
下星期一有

斬佢好冇 放過我

我 我 我

施華

咁你去

?

中咗就有錢睇熱刺了
依家冇得睇了

算啦 🌸🌸贏波

是100%的波

想見艾達偉列特

同感

熱🐷

太有型抵擋唔到

樣衰過我

投票

大家super 算啦

揀
一
個

艾達韋列達

肥基亞

中村 憲剛

呢個殺哂

我男神

冇人投我

一票不投 肥基亞

agger

2016 大阪櫻花 短袖 主場 $499
2016 大阪櫻花 白色 作客 $499
(**連 單號碼$719 雙號碼$819）

上年咁啱又冇買...

一緒

今個月唔可以再用錢了
上個星期應該買咗呢件先

要不是我考試 明天就狗衝去買

RICH

依家blacklist 左
上年訂左件波衫
之後whatsapp 問幾時到 覆機仲慢過港女
再隔多排話冇貨

月月清
明明已經就住黎用錢

上年除左救國瑩都冇人好印

D錢成日唔知去左邊

金鎮弦

HKJC

Rich上季就買左啦

決意戒賭

柿

柿谷

唔係贏錢我依家已經食緊泥了

上年問佢日客有冇貨又係十世先覆

家用去咗三分一
找完卡數
交埋學費
每個月都係得返千幾蚊洗

又會被人話🐷

你又係大學？

唔是啦

上年見過有個著14櫻花翻學 仲以為有機會相認

[img]
越來越多星

樓豬吃屎

我係

G持

無錢剪頭髮

好似得i大同科大有飛機工程

係咪你著🌸

我唔係讀飛機工程

係喎 唔記得佢做Sam哥

我著迪基亞返學

機C

機師

讀邊區

🐳

我🌲
大家差不多

肥基又年輕又Rich 最重要係夠靚仔

亞冠8強係咪到9月先踢？

East Region
EQF1 22–23 Aug 12–13 Sep
EQF2 22–23 Aug 12–13 Sep

一樣都冇

鍠狗

賓周

Hi六弟

第一球麻也比山狗撚

吉田

🐷

🚫hey0

🐷🐷早

又蝦我

咁都叫蝦你

樓豬又蝦我

ブタブタ

ブタブタ🐷🐽🐖

大家都討厭我

我愛🌸🌸

有無人會上大陸或去日本睇16強？

不了

gay

你又冇得踢

🌸🌸係絲打

gea

🍔包🐷

應該上廣州撐696
但暫時得一個人，咁大個人一次都未番過大陸
唔知點解仲擔心一個人去旅行

大B Ching

去廣州姐

洗頭艇

足球小將game

係香港成日屌大陸點點點
唔知大陸係咪想像中咁

應該冇你諗咁恐怖

你去到又唔係周街指住人鬧佢地係支那狗...正正常常無事嘅

最後佢著件日本大B俾人打到變傻B

著丁咧球衣搏佢地唔知

著我川

直情可以維持秩序

狗會又派錢 各位快手按車按樓 Allin

我可能會去

個次我地去到先換
個導遊會叫我地唔好著住走

Jリーグがガンバ大阪へ制裁金200万円とけん責の処分を発表 サポーターによる不適切フラッグ問題で

樓豬d糧比

呢度d腳狗買咁多年波衫都夠俾

其實因咩被罰？

話人係豬

邊個咁衰？

有個德國記者(好似係)採訪大阪打比發現一支打氣旗個logo好似衲粹親衛組織旗相似就投訴
最核心打氣組織bros解散成員無無限期無得入場同打氣leader以後無得入場

我川支旗好似佢都有份

佢地本身係豬唔關事

打小報告

個logo重要用左好多年

leader以後無得入場

其實以後唔好咁叫人，大家握手做返好朋友，super 算啦好冇?

你的機會來了

新大佬：秦幸

秦幸？

咁多事做咩，篤我川咪算，我川咁勁冇人敢罰 德撚我屌佢老母

6月去睇飛腳,想問一下係咪場場可以係J league 官網買定先?

樓豬不嬲都係大佬

係幕後真．大佬，平時唔會拋頭露面

開post我就叻

這正是大佬既表現

大家以後要學識唱樓豬之歌
申請請以後開新鋪都要出番首歌

仲有🐷

冇人理

哼

識唱樓豬首歌未

依家識 下個月去唱

大家快啲學樓豬首

我盡左力

我愛🐷🐷
我愛🌸🌸

到時咪sick leave

アルビレックス新潟が呂比須ワグナー氏の監督就任内定を正式発表

leave到你走

我同隊長一齊stay

你個隊長咪肥西

有隻🦌望鏡頭

BREAKING: @ManUtd captain Wayne Rooney says he wants to stay at the club next season. More on #SSNHQ.

but you don’t want

皇馬肥基亞💶💶

曼聯肥美路🍔🌸

橫間

塊面好漲

照殺

少少肥先正

對奶都係

突然間覺得自己好似入錯台

係 , 可以用信用咭上官網買 !

黃賭毒

仲有欺凌

j league經理人

欺凌呢度不存在

仲有欺騙

我地唔呃蝦條

冇黃賭毒會以為自己入錯po

u20開操

堂安律

FW

偷影Me

hehe

但各位手足啲反應

成班餓狗

大家都係男人

小妹唔明你地講咩

明白既

THIS!

Gea

[red]Gay

原來各位手足之間既感情已經升華到一個咁既程度

u john
唔夠後衛

吉田同肥雞好好感情嫁

好多啦喎

但係我唔係gay

我本身就係後衞呀！藤春巴係左我右嘛

佢係左你係右

小妹都係絲打

得兩隻閘

差中堅

樓豬呢

兩大炸彈，方便各位兄弟手足殺 會

搵夠11個就得啦

長野風花都可以出埋場

正解！大佬在中間

求丁咧Po Best11 List

樓豬世界第一防中

是但 是但
是但 是但 是但 是但
是但 是但 是但 是但
肥基亞

冇我 冇樓豬 Failed

你排

我打開攻中

唔夠中屋 頂住先la

吉田咪中堅

齊腳了

前面係咪艾廸美臣+大迫勇也

係到

問過我未

金崎呢

自願退很一格打左翼

俾樓豬同含春廣輝夾住 唔踢了

大B 腎 Adms
金崎 是旦 是旦
春 吉田🐷 樓🐷 米
🍔

實際畫面

監督 佳蛇

韋拿打住是但先

史上最攻加絕對突破

打343 樓豬大翻中中 撘Endo

要左春右米加樓🐷夾實吉田🐷

仲有Endo同肥雞

真•史上最攻 絕對突破

.......大B 腎 Adms
...........金崎 長野
..................endo
春 吉田🐷 樓🐷 米
.....................🍔

最強陣容

真•史上最攻 絕對突破 大阪聯誼隊

呢個陣好強 , 打含大都冇問題

幾時出來練波

我川不出，誰與爭鋒！

養傷...不了

含大廢既 亞冠淨係贏過東方

省撚死肥雞呢隻感情台厹

AGGER

Yes

樓豬同佢一黨
惠比壽fans

樓豬係惠比壽post hey0 me

厹還厹 惠比壽Fans還惠比壽Fans 我地慢慢清算肥雞

Me not厹

省鳩你啦

我要用大王教我既射門來教訓肥雞

樓豬式加密

堂安律fw

好多暗瘡

早兩日開Po都比你地尻Up到900幾
丁咧Po真係愈來愈冇營養

Agger

又🍔又🐖好低汁囉

邊個改post名

其他都ok嘅

吉田基亞

吉田腎基亞

d post去得咁快

0討論

900幾入面有800幾係黃賭毒 + hey0 + 9up

仲有感情問題

懷疑🌸🌸有好多野呃緊我

係厹話題

我都啱啱俾人灰tick

唔想係兩個Gay佬中間

分開左重要同你報告咩

瑪加烈與大衛 綠帽

你係佢2個嘅老死沒

Gay佬不了

去澳洲單野都古古怪怪

吉田菫

下個Po名 瑪花烈與大衛

吉田菫與大衛:綠帽

個post原來肥雞先係主角

Agger
唔怪得問佢有澳弊剩話唔要

追返人啦仆街仔

追撚到先得

渣Ga

俾D信心

被佢飛左3次了

3次都仲唔死心

咪就係

I know your feel bro

頭先又叫人追返佢

點知你3獲wo

不過3次真係有d多

比人飛三次 不了

都唔係有d

衰人驚一都唔會豬比同一個人Twice啦

Ig呢

巴打識貨

Private

訓

Weak

3點見

3萬蚊 過夜呀

老呀

刁哂我地80後既架

Yes
仲要睇獌

依家d80後

樓豬仲係惠比去post留言

學識整gif
下次整D入波同派膠先

整埋d 垃圾gif

想睇

想睇大波gif多d